巴絲們有無啲無乜用既才能

拋舊磚先
基本上認得所有國家既國旗
都唔知有乜用

用橡筋拉星星

我識單手開可樂
用口開啤酒樽

本來可以做啤酒妹
可惜我係男人
變咗冇用

一隻手都拍得響

算識少少日文算唔算無用

識多多日文都冇用何況少少

識用手整放屁聲

有冇試過用對手屙屎

認到好多茄呢啡，講得出名
我都唔知記黎做乜

腹語

識字

基本上認人過目不忘

轉筆

天文

彈結他

巴打好波

吹口哨可以完整吹曬成隻歌 有高低音嫁

你邊隻閪眼見到我擺tg 葡萄我有得討論sex？

想唔想加入我隊band

真係好無用

聽腳步聲就知邊個朋友ir屋企人黎緊